點解仲未有人搞建制派，林鄭，鄭若驊？

點解仲未有人搞建制派，林鄭，鄭若驊？

push

［裝修指南］維港沿岸篇

應該去佢地屋企探佢全家

係囉

有曬地址都唔搞？

掉佢哋落垃圾桶

示威者做野唔洗你教

林鄭出入總有至少5部豬籠/衝鋒護送
你諗到嘅嘢，POPO點會諗唔到

建制派有好多議員

呢個就認同

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

制裁名單草稿（英文版）長文

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

其實，咁耐以黎都無人搞CCTVB袁志偉呢件人型畜牲，就可以知道，大家係幾咁斯文